有無人課落PC/console 仲多過課落APP?

APP我最多都係課8蚊拎個首儲

PC就真係瘋狂買驚

課金師

玩緊刺客未

調返轉 原神課金課到上王者

買console啲game買咗5K都有
手機app冇貨過

買隻console game玩到起碼一個月
你分返當30餐飯抵到爛

一直都覺得而家啲手機GAME完全唔好玩 唔值得課金

Pc砌機太貴啦
依家玩唔起

PC、主機、手機都冇課過金，有錢買多隻 game 好過

課金我計埋買驚

堅持零課

課金買skin

次次課完手機game都玩唔到一個月
唔會再比錢玩

玩幾分鐘就del咗
btw,pc我都有好多驚係玩幾個鐘就放低

買驚師

儲game唔玩系列
間唔時開隻黎玩, 一口氣玩哂佢就得

有時就係諗住咁哂野
專登dl返落黎玩吓
dl完->玩三個字->alt+f4->del驚

咁你換過個興趣算啦

老實講打機同拍拖差唔多
哩隻game玩唔落唔代表下隻驚玩唔落
繼續買
買到有一隻你玩得落為止就岩

宜家多數等半價先買

唔係專登唔玩既
係唔知點解玩玩吓就無心機玩

等半價師